以為自己安分守己，就能同佢走到最尾

帽事既

女人=雞

傻豬仔

人係犯賤

details?

咪又係敵唔過新鮮感

佢鍾意自己一個，自己一個開心d

可以肯定佢無鍾意其他人，只係鍾意自己一個人生活

咪係到呃自己啦，佢之後一世單身？

話分開下，做翻朋友先

呢d九成都係帽咗
只係當事人唔願意面對對方係咁嘅人
如果諗真啲細心啲
會發現真係帽咗

唔好嘥時間啦，佢有左第二個 未有既都好大機會係最近對其他人萌生左好感 發現己經不再愛你